刀劍點解會成為神作

因為刀劍係運用咗中國古代陰陽嘅力學
陰=阿斯娜
陽=桐人
陰陽人=結衣
一套動畫入面竟然可以套用陰陽力學真係少之有少，而且仲可以伸延到陰同陽嘅結合，將生命溶入呢種代表世界性嘅文化入面。

如果大家有睇過空之境界，應該會知道主角兩儀式係一個陰陽人，有雙重性格，但點解佢唔可以成為神作，因為佢冇解釋到何謂陰陽，只係將佢炒埋一碟。

雖然佢最後尾係有生左個女，但係佢係抄刀劍舊橋，所以根本毫無新意，狗也不屌。

刀劍就行反傳統，即刻係身處虛擬世界，但係只要有愛，你就可以突破極限，得到「陰陽」嘅資格。

所以刀劍先係神作。

0/10
冇是咁的

入來>負評>上一頁

死毒撚日日夜夜都諗動畫

比你老母見到你咁好咩?

撐刀劍

鬼滅先至係神作好無

鬼滅的確係好睇
但差咁啲情懷

因有公廁娜

因為佢唔係

同鬼滅比 刀劍的確係神作

多左啦 收返埋啦